香港人，如果你信侵嘅就唔好再用fb, Twitter 等傳統社交網站

如果我哋呢兩年可以杯葛到藍店
今時今日請將fb, Twitter 呢啲都當藍店看待
而家侵侵都轉用gab

麻煩各位一齊堅持

香港人唔用 facebook 及其下產品會死

唔用ig會死架

利申fbig已刪

好，追隨特朗普

所有連登仔一齊用GAB，先可以壯大聲勢，令更多人跟風使用

最少都開ac先，gab要衝人頭先

真
連登扣除五毛藍絲
當得返十萬人
都夠壯大社群

立刻裝左Gab 大家都黎裝

毒撚又然 我不嬲冇用

仲有 美國新聞轉睇newsmax

fox已經比迪士尼買起左

iOS好似唔見有apps既？
係咪得網頁版？

我而家出教學

仲要打Twitter 戰線

有心，得 web 版都照用
冇心，有 app 版都冇用

Facebook真係唔會
本身已經無咩點用

要將佢由web變apps話都冇咁易
得咗！！！

一早刪咗fb

Pined

開左

我已經好幾年無用過FB

conservative media?

雖然好on9但我中意

Whatsapps.....

就咁開冇用
記得當係自己fb 咁玩就得
慢慢經營

ig同whatsapp都係fb既產品

an機用apk

要鼓勵d正氣既influencer入去開先有用架
內容為王

推

弱智仔

Fb淨係用嚟做tvb戰線

推 拒絕左膠極權

轉用way鮮

跟！

Fox 唔等於fox news呀 傻鳩
知唔知邊個Robert Murdoch ?

連叫人唔好去藍店都未得......

Whatsapp都唔用得哦...

立即停止使用Twitter

依招香港人應該都識，hkmap.live都係咁

好撚廢 LOAD得極慢

ig呢？

轉咗apps好啲

事實 我諗冇咩香港人可以唔用Whatsapp
唔用一日都被人炒

開左AC FOLLOW埋trump了

但有冇女睇

reg完等咗好耐都收唔到Confirmation mail

大概15分鐘

連登仔： 不嬲都唔用/冇用好耐/垃圾先用社交平台/

叫雞扒妹開個ac應該會多好多人加入

whatsapp 都唔敢放棄，仲衰過唔敢罷工

敢問閣下工作可用telegram溝通？

gab有冇上市

同你身邊的人宣傳。其實呢場戰，唔止係侵對登，左對右，係我哋正義的人對魔鬼

我大部分都係

咁入狗隊influencing狗又得唔得？

咩係gab play store睇唔到

咁恭喜你 罷埋ig fb就超越香港人了

有咩工係冇左 whatsapp 係做唔到？
失敗到咁就唔好講民主

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

+1

An機唔太知
但你可以上gab個網先
佢好似有教學

有咩唔同、私隱注意事項

事實上whatsapp係香港工作上都要用到
敢問你身邊嘅人全部都冇用Whatsapp IG FB？

笑死

香港人淨係會用fb 旗下既ig wtsapp

WhatsApp 都係Facebook旗下...

Gab 咗

Fb del咗好耐
Ig用來睇女
冇更新好耐

push

估唔到有人同我一樣ig都冇用

delete 左

堅守facebook同twitter陣線！！對衡拜登惡勢力！！！！！！！

上連登就可以了，唔駛去任何平台

拉幾個唔識嘅人先好轉，
唔係個個好似大家咁醒目識轉

只係因為罷唔到WhatsApp就冇資格講民主
其他默默嘅付出就咁不值一提？

佢係右翼嘅社交平台
同fb冇大分別
最主要唔會因為你講支那而ban鳩你

same
淨係用黎睇直播

咁你學咩人講民主

Twitter戰線

一齊用gab, hive

不嬲覺得呢d社交軟件浪費時間，人哋d嘢關我撚事咩。時間多出來搞吓自己嘢好過啦

FB TWITTER少幾萬人用, 一定腳震

一齊裝gab

done, 大力推

如果有份整ig 同whatsapp嘅工程師出山搞一個新平台就好了

用gab喇

當你講句嘢
Fb話你侵犯他人Twitter 話你fake news
咁點解唔揀個可以自己想講乜都得嘅平台？

有人話過啲港豬如果唔係有機會要做牆內人無得上fb先會出嚟

Push

FB及其下產品
即係IG, WTPS全部無得用

唔on9
呢種做法叫progressive web app
大勢所趨

有新野點都開個account搶咗個user id先啦，早搶就唔洗後面加堆數字咁奇怪

有咩問題？

Facebook買起晒所有知名嘅Instant Messaging產業

開咗gab ac
推

淨係玩gab只會reach到同溫層，就好似淨係識上連登一樣

即係生果產品咁

唔用會死咁

其實如果照你咁講
你不如唔好上連登
唔好喺連登圍爐
你應該領軍攻去鄉土 u汪 babycondom

連罷藍都唔掂啦，仲叫人罷fb twitter

如果講到 whatsapp (少少利益) 都放棄唔到，講咩民主？

連登: 唔用
私底下: 其他人做就得啦

我就唔會理

成日講同溫層同溫層
有冇諗過你連人都聚唔到
影響力根本就冇
咁點有牙力同人鬥

咁咩都要玩咪得囉
唔需要撥冷水
咩都試先有希望

既然你將Whatsapp同民主有掛鈎嘅話
咁你基本上可以批鬥埋你自己
想問閣下用緊咩電話

你點代表正義? 神話你係?

開咗acc 第一時間follow咗trump

唔洗同d on9仔嘈，一個字，離地

真

冇用N世

大佬，唔用人fb Twitter 咁點做文宣？

已加

明明就係本身諗住分拆先賣

我都係

搵人收集下仲有咩user值得follow

無人想知

新app玩

咁我係咪唔駛再係TWITTER打國際戰線了?

冇wtsap咪用telegram line，大把人用

如果咁易轉得到
就唔會香港仲用緊WTSAPP啦 根本呢D主流
正如你係咪下下都入銀仔坐巴士小巴咁解
通常回得既人 都會答 自己真係冇用八達通

以後見fb ,ig 有更新,一律視為藍屍

twitter戰線撚表示：又夠鐘上twitter講俾日本人知原神係中國app

開到佢會寫app

其實香港人除咗咗廢老仲有咩人用fb
打開除咗廣告就係廣告
你話唔用fb 旗下嘅ig whatsapp就有得講啫

推，開返個ac先

起碼整返個右翼基地先

google ban 左 gab

我都想講
起碼都要係fb twitter宣傳下一段時間過渡下先啦
暫時fb twitter宣傳效果仍然好大

人哋唔轉咪唔聯絡囉，對話app都要人多？

含侵撚圍爐區

我早日都出過個咁既post
冇人理...
Btw 唔用WhatsApp ，可以用line
唔用Twitter 可以用gab

啱啱開咗 有咩其他嘢follow
淨係follow侵 我好似好變態咁

你地話好撚黃既youtuber全撚部都有用fb
都幾密下添仲要

批鬥佢地未

唔係話唔支持

一入到去
界面OK呀 易用
英文OK呀 我識睇
但內容 全部都係侵
其實大家知唔知一個社交平台 係要有咩係入面
全部都係選舉 全部都係侵
其實只係一個圍爐反拜登大聯盟

真 用alt-tech

呢個都真

rthk standnews 同大部份網媒都係用facebook直播
我都好想佢地用其他

工作需要

GAB有冇上市?即刻入股!!

咁用乜
香港可唔可以做到好似日本或強國咁
咩都用國產先??

我唔洗講我用乜電話，但你講到唔用 whatsapp 唔得

裝左

佢有tg架

唔用 whatsapp 有幾離地？

其實仲有好多
有steam
有game
有女
有電影電視
好似Twitter 咁
打你有興趣嘅嘢就得

毒撚自動變黃

一早無用

多謝侵侵
大家一齊用GAB同真係唔好再用Facebook同左膠野啦

tio

開咗ac 希望多少少人轉用GAB 咁先有嘢睇

你都ON9 你唔用你公司D人都用啦 無撚腦

你可以唔用whatsapp?

web版都可以add to home screen
一㩒就入到 同app冇咩分別

推推

同意 係未有大批人退推之前繼續住先啦

講到尾都係「唔好阻住我返工」

AC已申請
唔對抗極左媒體依個世界好快收皮

有冇八達通係另一個問題
上年社會運動 d 人就係同你講，唔用八達通用返閘飛用返硬幣
話唔得只係你話唔得

無喺Facebook 出post好耐

Gab is an English-language alt-tech social networking service known for its far-right userbase. The site has been widely described as a safe haven for extremists including neo-Nazis, white supremacists, and the alt-right.

Gab is an English-language alt-tech social networking service known for its far-right userbase

喂！呢間野係極右黎，要睇清楚先好。

由startengine個邊起家，初時有千幾個股東夾錢開檔
冇listed,不過係 launched publicly in May 2017.
所以SEC有filing

google
要替代

你依D咪ON9囉 唔返工你養我呀? 但你又唔係 又要人地唔用whatsapp
你講梗係易啦 我都識講 唔用whatsapp! 實際你自己有無用自己知啦

睇你點睇啦
個陣上連登 都比人屌到反皮話咩每用一次八達通
八達通公司就收1%
所以唔止係要硬幣同閘飛
係所有

好似有人話呢間野俾google ban左
所以係google play 冇

我願追隨我侵

你去睇下豬hi百格咁多年嚟收購左邊啲apps
如果你一個都冇用既話咁我俾個叻你

gogogo

無建設性鬥黃 一律block

Facebook旗下仲有whatsapp Instagram
記得唔好再用
再用=藍絲

前兩日己cut

係

真 已del 曬Facebook 旗下既野

剛剛開咗account，但係冇手機app？

睇pined

侵侵洗撚你班垃圾幫咩 你當投侵個班死嫁？ 你班垃圾咁上心 你地眼尾都冇睇過你

但我要用twitter睇日本仔畫咸濕野喎

有無人可以開個gp 互相搵返HK人互follow

停咗post 私人野好耐

依家用嚟睇新聞同狙擊多

Facebook得返d老餅用

得whatsapp有用，開工用冇計

點解會變咗Apps?

唔使del apps

IPhone撚丟咗部電話咪得

美國報連雜誌可以看邊份

實際咪就係冇用

最冇建議性就係叫人唔好改變既迂腐思想

今朝look fb見到啲左膠洗版想嘔

冇可能 佢地控制咗個大平台同流量
造成壟斷
除非有新平台

應該不停係貼民主黨造票新聞先岩

唔關香唔香港人事
本身fb twitter就應該少用，根本就係俾人feed一啲想你關心嘅資訊，而ignore佢想你睇唔到嘅新聞同諗法，e.g. hunter個類
同埋會對娛樂有種慣性思考，我想放鬆，咁就碌ig fb twitter youtube,呢個世界仲有好多其他仲高質嘅娛樂
所以，有啲五毛話你唔用，好慘好可憐，我笑了
下士聞道，大笑之。不笑，不足以為道。

支持

你睇下上面有 d 人講到 facebook, whatsapp 唔用唔得就知已經洗左腦

冇意思

香港得黃絲無藍絲？
去藍店既人明顯就藍絲佔多啦

樓主應該開個post叫人用gab 而唔係棄用xxx

你知唔知自己講緊咩

自便
岩岩先睇完IG
轉頭whatsapp吹下水、睇下youtube，輕輕鬆鬆又過一日

終於可以唔用fb Twitter

由今日開始，仲有用fb ig既香港人一律當五毛藍絲看待

有屁你就放啦，懶有智慧咁，問人用咩電話
呢個世界得 android / ios 電話？唔好將自己既無知套落人地到

開左ac

nico1994

除咗android同ios 想問仲有咩電話

你咁問係咪想證明自己無知？

唔知想請教下就叫無知？ 你咁諗嘅話無所謂

連登要國際化

連自己上網查都懶，唔係無知咁簡單

其實呢
成日話唔用乜乜乜，咁係咪啲物物物都唔用
我好想講
如果冇替代嘅
咁含撚都要用可以理解
但如果有替代嘅
點解唔嘗試去用新嘢？
唔好俾啲廢老思維去規範自己

我由頭到尾都冇講到唔好用新嘢
事實上有得用就當然用
你可以睇返佢講過啲咩
如果連WhatsApp都罷唔到 就無資格講民主
定係你好認同呢句嘢？

呢 D 係廢話黎
我未聽過有人問唔食美心會大大聲問「唔食美心有咩替代品」
廢老思維就係乜都唔想變，食老本
要佢改變就會影響到佢既得利益

你鍾意咬住 whatsapp 某一個特定名詞、例子係咪證明你無知

正評都無十萬啦
簽署又有簽署師 幾百個acc簽到十萬

點黎十萬

講你電話出黎 等我睇下你係咪DEL左WTSAPP囉

連登充斥左膠同5毛 又趕唔走
真連登仔係咪要走去開個新科林

59670563

有能力隨時開個新 forum 但冇做，同冇能力開新 forum 焗住用人地 forum 係兩個情況

我蠢仔 唔知你講邊樣

連登仔幾十萬人 扣返D5毛 當10萬
1人10蚊都成百萬 開個FORUM都冇能力?

定係
連登仔冇能力,所以要逼住繼續用連登

人有好多身份

gab好似都幾好用，最重要嘅係佢唔係藍色
但暫時關於香港嘅資訊佢好少，如果多啲人join就好啦

原來可以咁樣自製app，完美突破app store封鎖

所以我用連登
不過喺連登唔知算唔算社交

冇得唔用，睇世界發生咩事一定要用Twitter
我可以出多啲gab，同響Twitter推人用Gab

已刪fb ig
平時同朋友傾計用line

返工先迫住用whatsapp

廢老廢中先用Facebook Twitter
轉會啦